關愛鳩條含撚獸係要挑釁我開戰，Ok就成全你班五毛狗啦，屌你老母呀子羽五毛狗.

五毛關，五毛子羽，我屌你老母呀。

五毛關你派你隻含撚狗黎攪我有撚用呀，我屌你老母呀食屎狗五毛關，我會日日追擊你條五毛狗架屌你老母

兩邊block撚曬唔使煩

block左五毛關，佢會派含撚獸子羽黎，我block鳩含撚獸，五毛關又派第2隻黎攪我，唔會停，我都諗過唔埋佢班五毛狗但無用。

我係話block柒埋你呀，on9

五毛關，你班五毛狗係要攪我，我咪同你地開戰啦，你係要摟屌，我就每日開同屌你老母囉，ok?

咁我咪屌埋你老母囉賤種

五毛關十死士剎哂黎?

五毛關下線五毛狗全部進場。

死全家啦你條撚樣

返去含五毛關撚啦屌死你老母。

五毛關，含撚獸子羽死全家，我日日屌你老母呀。

五毛關班下線打手啦，乜唔係要攪鳩我咩？成班垃圾 死撚哂呀屌你老母。

五毛關班狗啦，死撚哂呀屌你

五毛關班打手咁快收工啦，正食屎狗，乜唔係好撚多人咩？垃撚圾

含撚啦五毛關

五毛關同佢隻打手呢？唔追擊我啦？屌你老母，五毛關打手死全家。